其實現實有冇好似後宮動漫咁,唔知d女中意佢既人

班女咁黎出面但條仔仲成日????咁樣
現實有冇